［緊急文宣］推比全世界媒體知香港已進入戒嚴

蒙面法過咗，更重要嘅係佢背後動用嘅緊急法，正式宣佈香港戒嚴，香港自由經濟體地位不再

全部人立即整文宣嘅整文宣，上Twitter嘅上Twitter，要比全世界都知道依件事。

更重要嘅係，要比所有外媒知道，今晚必定會有大事發生，比佢哋安排人手準備。

今晚就算唔係612，最起碼都必定要係69嘅翻版，今晚會係為整場運動從新搶返國際主流關注，打破樽頸位嘅關鍵時刻。

全部人，唔理去邊都好，求吓你哋今晚一齊出嚟，
It’s NOW or NEVER

自推100

跪求大家

你可以攬炒，但唔可以比國際見到我哋香港人對獨裁惡法通過完全無反應

你可以攬炒，但唔可以比國際見到我哋香港人對獨裁惡法通過完全無反應！！！！

一定要由我哋搞單大嘅，比國際見到港人嘅震怒，先有報導價值

要複製烏克蘭就係睇今鋪

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

16/100

17/100

18/100